iPhone XR 討論區（6）

[quote]iPhone XR 討論區 (2)

iPhone XR 討論區 (3)

iPhone XR 討論區（4）

iPhone XR 討論區（5）

LETS CONTINUE

XR 有六隻色
白
黑
紅
黃
藍
珊瑚

就係咁樣 透透地

如果禁住左下轉輸入法
會有半秒detect唔到
有無手足係咁

SEARCH YOUTUBE既air skin開箱文就有得睇實物
唔洗指定Xr, 睇X都一樣

我都會
唔可以即刻禁到

想問下smartone現客有無做緊promo , 定都係正價

係咪得磨沙 ?

好似仲有黑色

呢隻同閃記嘅磨砂有乜分別

點解之前用8無呢個問題

所有M 字額機都係咁；
包括X, XR, XS

留名

尋日問過
Priority plus 95折 / premium 9折 / 銀聯-$300
送爆mon保

thanks bro

見到解鎖果陣見到face id 隻字係咪經已慢左？

係咪第一吓unlock 唔到，再 unlock先見到隻字

應該係

搞到打字唔可以打得咁快

轉用kaiboard算

用家問題

有無巴絲打部xr電量倒水？

琴日第一日買返黎，用個陣已經覺得d電去得好快。

臨訓前已經熄哂background refresh, auto updatde, i cloud backup。但係由訓前100%到起身，6個鐘內跌到69%。究竟發生咩事？

同埋個screen on screen off time都無郁過，長期用 ，個screen on 都停係3h28m screen off 就9m

有無巴絲知道邊度岀左事

過多幾日觀察吓
試吓長插差滿電一晚，第二日再用睇吓點
我開新機都好似食電啲
過幾日變核電

紅色機配黑色邊殻好撚正

黃色好靚

呢隻黃堅靚

好，今晚試下睇下得唔得。

你試吓搵一晚，差到100%然後unplug 訓覺。
睇吓第二朝會唔會跌電；我個人晚上差滿，第二朝都仲會100%

利申：有開wiki call

用電腦叉電好慢。

啱啱轉會換XR 點解wts backup唔到

有冇巴打聽完錄音會繼續黑mon唔識跳番？ 要自己㩒power制先識著番mon

有冇透明case推介

想問吓Focos影嘅相係咪無gps location?

琴晚試左 第二朝69%

係

電腦點會唔慢

我夜晚12點差完電，朝早9點都係100

same

睇睇先 thx

買左閃魔貼，淘寶殻
等緊到

我兩樣到齊 機未到

機周圍都有現貨喎

閃魔貼你地用緊邊隻 ?
ANY 推介 ?

買最貴就得，千其咪撚貪平買軟邊

咁其他款求其各買一兩張試試先

9D同6D 有咩分別

我有D XR mon 貼多咗唔用送俾你，有需要就留TG,
順豐站自取俾運費

多謝你先巴打

留比其他巴絲睇吓有無需要
我淘咗幾張了，免得要咗你個d唔用又浪費

如果原本係android既話
係要用一個software去轉
但呢個an轉ios既動作係要比錢的

其實cmk係咪無諗住十一月前返貨

用xr影夜景
啲街燈好似硬係光得濟/有少少散光咁
係唔係正常㗎？

IPHONE 夜拍係咁
試下長開HDR

聽樓主用咗卡記 mon貼 兩個星期花兩張

呢啲平野 預左換來換去

平幾多呀？退錢得唔得

又話今代iphone 影夜景好好

我兩日爆咗一張，唔好用，又痴塵

叫咗客服退款 得一半💩

已經開咗smart hdr

有無其他巴打可以影吓夜景對比吓咁係咪正常

我仲未花

IOS12點樣係通知中心刪除email，以前ios9 可以向左劃就可以刪除d email，而家要入到去email app先得

我都未花, 仲要出去做野係成日要爆林....

push

20 cm左右跌落地下爆左
客服態度唔係幾好
諗住轉用閃魔

閃魔我ipx 用咗成年都無問題

你自己跌爆喎

咁平唔洗慳啦 通常兩個月就換張新嘅

佢係花左之後我再爆
我用緊呢個係第二張 我冇整跌 都花咗兩條

你試imos 啦，全世界最靚，等你包膠

今日跌落石屎地個套頂得住完全無事

閃魔同卡記2邊都試哂,覺得卡記真係滑d

好開心買左兩個幾三個禮拜都未跌過
梗係覺得full screen 一跌就會爆晒mom

咁快立flap

有咩網揾wallpaper？

wallpaper唔係用自己條女既咩

我都等緊
諗住等到淘寶配件送到
都係未有就出64gb / smartone出128gb

跌電既問題我都係咁, 搵過天才
之後dfu 洗機再自己裝過d apps 除左back up 相同whastapp only
都係咁
而家上埋beta, 跌3-4%一晚 叫使好過之前10%以上
真係唔知咩野出事
好葡萄d 巴打係100%

你唔係話支那卡出事咩，有冇閂張卡，過夜試？

唔係呀 用單卡都係咁
應該係似back up 問題
話說天才叫我用icloud restore d 相同whatsapp 咁我就比$8試下

之後前晚唔夠時間back up d 相 , 過夜繼續back up
個一晚就無左20%電

但尋晚d back up restore 搞掂晒之後, 我熄番icloud back up photos 就跌3~4% only 但我訓6-7個鐘

但巴打你有無開background apps refresh 同用icloud back up whatsapp 個d location service 個d ?

走電呢3~4% 有機會係signal 問題. 我熄左支那卡,但我張3hk 係屋企收得唔好.可能有影響 通常5~6點就開始走電

但最原生個ios 12 我係無走電 就算去左beta 都已經去唔返,唯有再試

全開background apps refresh 同用icloud back up whatsapp 個d location service

btw,只開icloud backup WhatsApp,冇用icloud back up 部機

我都係 whatsapp 幾耐back up 一次 我試下用盡d 電之後差爆佢一晚先 唔知有無影響

我第一盒就起邊 i8p
張mon貼左右都有條邊
不過影左相之後佢有退翻錢比我
我再買多盒試下先 我貼其他係冇邊

我個部完全冇呢個問題啵
你用盡可能會更衰 我試過用淨10%叉 點知第日跌左1%電池健康...

其實唔洗太care 差電，我瘋狂亂差都係100%
對上部8 plus用成年到賣嗰日仲有97%

我覺得係電池品質問題 你點亂叉先

我唔會刻意幾多%唔好差，幾多%先差，求其想差就差

就咁開flight mode擺一晚睇下, 如果咁都有跌電就一定係機hardware問題啦

試過啦 airplane mode 係100% 所以應該係software
但我已經dfu 再自己裝過d apps,淨係restore whatsapp 同photos only ,唔係itunes 成舊搬過去. 不過今晚又要update beta 所以試多幾日先,已經好過之前一野跌10%+

啲電好倒水

有無咩薄殻係用耐左都唔會好油

手汗多 用啲薄透明殻好快就好油

我走成30-40% 特登reset一次再熄哂background apps refresh icloud backup location service個d都係咁 單卡

薄唔薄

3-40%又係多d 既 有無vpn 個d 呀, 試下airplane mode 先,如果係100% 正常係software d apps 有事 , 我都未搵到reason. 好葡萄d 人100%

Very

係咪好用過ultra hybrid
同埋想問下邊度有得摸下實物

有冇清知邊到有nomad rugged case 玩貨？

會睇片 狂用電話 打機
基本上都頂到半日先叉一次電
操作冇3d touch係有少少唔慣
大體都冇問題
不過單手操作真係到咁極限
睇樓連登ig覆上下就冇問題
但打字隨時跌機
但以$7000有找嘅iphone x系列
絕對係抵屌
用咗成個月冇咩後悔位

但用kaiboard 既話呢 要unlock 左先用到
係office 唔unlock 只可以用番原生keyboard

beta 3好似食電左

到底xr幾時有原裝皮套 見到fd既xs皮套好靚

大黃蜂

打埋機都係無乜點郁啲電

有冇人用過依隻
驚爆炸

其實不如試下藍芽耳筒
用過返唔到轉頭

但係會唔會好快冇電?
因為平時我搭車返學同埋搭車返屋企加埋都講緊成4個幾鐘

一日4個鐘實夠用
我自己用緊果個一星期叉一次
不過係狗帶款

我都係搭長途車+船先用
無左線, 出街係方便好多

AIRPODS對我黎講係垃圾, 唔隔音根本就聽唔到歌
試過一程車用佢, 隔離既仆街大媽就大大聲講足全程
隔唔到音唯有夾埋佢D死人聲一齊聽

知唔知sudio好唔好用
我個fd話見好多人用
btw狗帶不了

未試過唔知, 最好就用藍芽5.0, 接收好D.
依家呢個去到MK就斷斷續續 (不過無必要都唔會落MK)

突然成晚no signal
restart 飛行模式 轉sim位 乜都唔得 點搞

同意
又無條線fing黎fing去
又唔怕無3.5mm插

airpods冇得輸

唔係話漏音咩

XR個apple pay冇得加交通卡？
係咪ios12又取消左？

熄機再開都唔得

轉日本區可加Suica

會漏，但聲唔差，配iPhone,ipad 係最夾
利申：少搭地鐵火車

都唔得，成晚啦

出XR士多同普通街鋪有乜分別？見街鋪平幾百蚊

有冇其他sim試下？唔得就搵天才啦

就係平幾百的分別

部機都幾易熱

打 pubg 都唔太熱喎

巴打之前唔係想整比卡超咩？
Btw, 點整？

隻黃堅靚

大家點睇ray ma 介紹嗰隻石春mon貼???

明明係雷鳥

bumper + 金屬貼

唔好意思咁多位巴打
已經嘗試過好多次Backuptrans
但係咁連接唔到我部IphoneXR請問除左用呢個軟件
仲有冇其他方法可以將whatapp紀錄由android轉去apple

有沒巴打一樣facebook收唔到推送通知
已經係設定同app入面開左接收通知但都沒
一定要入app先睇到有咩通知

試過 今日仲要出去玩
第一次用到咁失望

重設網路？唔得就 restore 試埋，唔爭在

最後都係淘左兩張閃魔MON貼

重設
換sim1 2位
飛行模式
重插卡
開機關機

全部試過
仲要係用2日都冇事
突然第三日夜晚就收唔到
今日第4日都唔得
人在大陸 好勞氣

有啲街舖AppleCare+ 連機買有折

Smt Apple watch xr package

無
裝左itunes 未

有冇人試過unlock screen之後，lock screen上面啲字（包括報時、下面2個icon）都會維持係畫面1-2秒？
唔知關XR事定ios

ching 邊度睇

女用家會唔會覺得部機好重？

男用家覺得好重
利申：之前用6仔

開頭會 而家慣左 同買d薄d既套就ok

有咩setting

部機成日收爆都Load空氣
行D app 成日要禁幾次粒制先有反應
是咪應該去天材吧換機

搜尋網絡 唔好自動
自己search完自己鎖定網絡商

用乜台？

3hk

成功啦 12粒鐘訓左 起身100% run 順左就得啦 利申 beta 最新

係咪插左雙sim
我之前一張大陸一張3hk 係會load 空氣 而家升左beta 有得熄sim 就無事 或者插單sim 都無事
係會撞sim

100%特別耐

我得一張Sim炸

去3 換sim 重新開機 插上面會好d

幾時要去問天才
一日都冇信號

Book 定都一星期la 除時walk in 問左先

你有冇試過其他sim卡先

入過其他sim都冇信號
就唔明點解突然會咁

你係要申請多一個日服

你想用你hk apple ac 轉地區再下載日本app? 如果係既建議你直接申請一個日本id for 日本app,google 下日本ac 點整,好易

有無人部xr 雙卡成日見到收爆
但上唔到網 打唔到收唔到電話？
一日都有幾次係咁

有無巴打買左spigen ultra hybrid case紅色配紅XR
想睇吓上機圖

上amazon見個買家屌
個色差大到咁 完全係詐騙

試過上唔到網幾次

條邊同底都係紅色？

本身仲想訂
YouTube 又搵唔到review

問過藍精靈話好多人都咁report
似乎apple d雙卡機

買左ultra hybrid crystal clear全透版，透視睇到原本條鋁合金紅邊，感覺冇呢隻紅色邊咁膠 ，就睇吓條TPU邊遲d會唔會變黃

Apple
不過XR 就算壞卡機都好易整
因為XR係獨立卡機，一舊仔換咗佢就得
XS 就要成塊野換

底係透明既
條邊係紅色膠邊

我都本身想訂
依家咁樣睇真係柒柒地

原來thin fit都出左紅色

我係咁
搭支那卡既話就係
仲會開唔到hotspot
但update 左beta 可以熄左一張sim 就無試過上唔到網
利申 已報天才

我用緊透明嗰隻
但睇落條邊有啲厚
先諗住轉紅色
宜家可以慳番

XR同8 唔識揀 有無建議

有新用新

xr

用返全透明算 最多黃咗再換

XR核電過8

依加最平買法 係咪仲係wewa x cmk
10%回贈加600玩金回贈 成1200$

10%回贈完再有600現金回贈?

果600係入返去你信用卡既
10%回贈要去cmk買野滿6000$
加埋1200

仲要開哂最高配置，我諗佢唔知咩叫熱

有咁平？

Spigen已經開始黃，一個月都冇

mon貼用邊個好
閃魔唔係好順
換卡記定係benks好

淘寶定amazon spigen先？

Imos

渣打app係咪用唔到faceid登入

而家邊度出xr平？

用到呀 啱啱update咗要re-enable

接受唔到咁貴

有咩分別

Amazon /官網一定堅，淘寶就......

可唔可以cap setting畫面睇下？

有貨咪有得平買囉

唔順係咩意思？影響touch?

Turn tone 個mon好鬼黃
關左好似仲順眼

你係開定關多？

開左對眼好似冇咁攰

岩岩backup緊 set機咋
拍埋部7黃得好怪
Turn tone眼會舒服d？

True tone 好黃 無開

要update 上beta 先有

apple世界第一

我第一張sim係cmhk
第二張係cmcc
可以用到Personal hotpot
我係12.0已經用到，第一批XR

邊條友買哂64 黃呀

咁咪買128

我得1張sim ios12.0.1
放sim2就開唔到hotspot
放咗sim1 又有時打唔到電話
但我驚升12.1個face id又會慢好多

冇殻可以單手用
加左個透明膠殻
重到單手不能

舉左一個禮拜鐵, 已經可以單手用

變黃我寧願買上面嗰隻核突紅

有啲啜手 特別係多汗嗰陣
以前啲街邊貼順啲 不過多指紋

用xr睇snapchat ig好似乜都放大曬 好唔慣

係膠就一定變黃, D料無變

冇諗過咁快
之前睇YouTube review又話有anti yellowing

我嗰隻Amazon買嘅，一個月後又包膠吓有冇變黄

我個隻都運緊落黎, 就係上面樣衰紅,
我就唔信唔變黃

到咗麻煩巴打影吓正面側面背面 睇吓係咪好大色差

Friday, November 16
8:00 AM
Package transferred to USPS for final delivery

應該就到...

等睇包膠

月尾

有冇巴打有薄輕保護到部機的殻用緊推薦

買咗個全屏moon貼 遮咗少少個前鏡 會唔會有咩影響

用緊，唔覺有咩影響

要影埋before先對比到after嘅轉變

閃魔透明套，十幾蚊人仔

又變番跌10% 一晚去gf 到訓就無跌電
返返自己屋企就跌10% 唯有分別係屋企信號差d ,但無理由跌咁多,同埋佢個差電係快差 我係原裝差電
唔知關唔關事 原裝差得好慢 2粒鐘差到40%左右

唔覺冼手咩

我都係咁 無得解決既hotspot 問題 但用2張sim (都開到hotspot) 既,之後單卡放sim2 就開到hotspot ,我都係咁
你可以試埋sim2 開now sports app 會彈 sim1 就唔會

有造到防滑紋

睇錯以為你係磨沙個隻

Any link plz

開wifi call 試吓

但我之前100% 都無開 好 我逐樣試
多謝建議 今晚差爆電先
但background refresh 開唔開

未更新XR解像度啲apps全部夾硬放大晒，好撚樣衰

So9sad 隻隻apps都未update

啱啱痴咗閃魔全玻璃mon貼 條黑邊都唔啱位既
同埋又話全包 但都包唔哂個邊 起角 同殻之間有條la
不過係幾順滑同冇咩指膜

屌你老母個Fb 個Messager 卡住左白畫面,有冇人試過有解決方法? 重down 都唔掂,轉其他wifi,流動網絡又唔掂

你同佢講 佢會退翻錢
有指紋 一摸就摸得走

淘寶有無超薄介紹

有冇試過kill app之後用fb右上角入 我咁樣用到

多謝包膠，有冇LINK? 係咪呢兩隻其中一款?
驟眼睇圖同文字，好似下面9D好少少

我就係買下面嗰隻

coral除左透明完全唔知可以用咩case

笠左個套都無人知你用咩色啦

啲人話xr 個mon 唔靈敏
有冇人買咗機講下

後面鏡頭會露色

冇唔靈敏，如果你話有一啲Apps左上角要Touch幾次
應該係未更新

開wechat 天文台啲容放到勁大 成部老人機咁

wechat琴晚更新左

仲係用唔到faceid喎

xs冇跌冇撞冇大力放落檯都花左不銹鋼邊
想trade左佢換xr

我覺得好靈敏
成日掂到個轉keyboard制

不銹鋼不嬲易花

用左一個多星期 真係好核電
差唔多日半先差一次

好癲

有冇人覺得影相好似冇iPhone 7果啲咁快反應

覺
特別係用whatsapp 影相 好似得10fps咁 lag lag 下

我用原生camera 影都係lag lag地

我都搵梗塊真全包嘅mon貼，但淘寶好似冇

ching update完我用到喎

上左12.1好似差左啲

估唔到早左到, 尋晚寫Report寫到3點,
今日一起身喂完貓就再瞓過, 唔係就會錯過左

肉酸紅

黎一張合照先

合體!

無線叉電無問題!

手感好好, 好啜手

巴打
你隻無線差電係Logitech ?

YES

邊到入手
幾銀

Apple store, 好似600有找

我想問下呢個差得快唔快，一個鐘差到幾多%？

聽日帶佢出SITE感受下陽光與海灘, 睇下捱到幾耐會變黃

答你唔到, 電量唔多理, 出街有車 有尿袋可以叉
呢隻好似官方認證7.5W, 應該快掛

都係跌7% 唔通真係信號問題
12點20分100%唔差電 之後2-3點就開始跌電
明明setting 無變
唯有係屋但signal 差d 得2-3格

係要disable Face ID
Del app
Install app
再enable Face ID

same 已經熄哂所有野都係咁 係硬件定軟件問題

軟件la 試過airplane 同前幾日都可以成晚100%

岩岩用左Xr幾日 想問大家有冇成日彈app？我開九巴報時app同淘寶就一定彈 再裝過都係彈app 有時開其他app同打打下機都彈 我部機係HABBITZZ買 想睇下你地有冇呢個問題？

但係咩都turn off左都咁 我又真係諗唔到仲有咩原因 bf個部咩都on哂 d電都無我去得咁快

你嗰兩個app我日日用未彈過
利申士多買

係呀 我估係signal 我會再試
因為我係gf 到訓係可以起身無跌電

如果搵到請通知

用到了

包到冚嗰D會好多套用唔到，小心

我冇彈過，用咁耐未試過，你上面講既app都試過

就算有都笠唔到套, 最多用bumper

有冇巴打要
今日啱啱買，買完發覺唔鍾意玻璃底
只係試過上機，秒除

買258，宜家賣180

條邊個色好似怪怪地咁
不過有色唔會變黃都係一個優點

好地地apple logo變左個柒碌

後面係邊明⋯ 個塊係紙

透明

自己上去睇

你地啲殻好厚

工作上需要
成日玩人在野

買透明就好易黃 都唔知用乜好

唔鍾意就換啦
我用iPhone 係換case當換新機

有冇抵屌嘅無線充電器

平野全部一樣出5w 求其淘一個都得

好似隻紅真係幾深色

你地閃魔芒貼用全屏定非全屏?
暫時爬文淨係知唔好買軟邊個款
同埋睇D相全屏條黑邊好似整到仲突出過原本

xr會唔會出原裝皮套 好好睇

會唔會粒電有事
唔知天才幫唔幫我換 background 搞緊d 咩
82%

似乎要.......

但我show 100% 健康, 先後去左2次bar 睇佢肯唔肯
但genius bar 最遠book 到一星期?

無用case，手乾會跣

我用左半個月
之前都係核電訓教0走電
宜家9個鐘訓醒走6%
大家咩情況

好似幾正wor依隻

咪即係taobao個超薄磨砂

咁都30usd 真係on9仔先買

你地入app store有冇要lag幾秒先load入去

差d做左傻仔

想問恆生卡仲有邊度有優惠

XR 打字係咪唔會震動?

同閃記一鳩樣

訂左spigen 正常幾耐運到？

用citi信用卡出xr,係咪衛信出最抵？
好似減400再分期
同埋我手上有部6s,可唔可以係衛信trade in再減？

去衛訊可以揀trade in嗰舊錢俾cash你
咁就可以碌多啲食回贈

我俾cash,仲點碌卡

睇你俾多幾多錢, 我用最平果隻差唔多2星期
PS: 由AMAZON買

咦 我直接上官網咋 都係最平果隻
16號訂，上去track 係美國
琴日已經係香港 唔知真定假

究竟係咪咁核電，見YouTube啲reviewer做續航test
個個結果都好極端，可以差成兩個鐘有多
定係其實有部份機舊電有問題

咁就睇你用咩款機殼,
用全屏芒貼的話, 包邊嘅機殼有機會頂

AMAZON平一截, 真有米

其實係無上開

第三次去天才
佢無叫我restore 叫我用一排,話有可能部電話要indexing 喎 可能需要2星期, 我就試下係咪真.... 佢打死都唔換電 話舊電一定無問題

有無聽過咩叫indexing

7轉xr
一樣用法
回家由剩30% 變80%
應該係7電細掛

9up, indexing 一晩乜都夠啦

咁佢咁講我都無計 如果3星期後仲係咁 再去搵佢
等佢無藉口
佢話check 到我部機係有background 做野
但明顯地唔係apps
一係就icloud 一係indexing

平時收工六點 97%左右
去到第二朝下午三點仲有30%
中間有聽歌打機上網咁

天才9up耍鳩你

咁我可以點 佢又講明舊電一定無事

你下次洗完機，處女下試過夜，唔好restore,,如果仲有事就可以粒電有事？

咁裝唔裝apps

乜都唔好裝，最好cap埋圖俾天才睇

今晚試 用番ip6

換完機發現部機影相光班好勁又要去換過

Spigen到左 想問下係咪後面4邊有啲𠝹手？

死啦
用緊catalyst 隻防撞case
但又好想狗沖佢就出果款waterproof

想問點set可以sim1聽電話sim2上網？？有ios12.1.1

本身都WATERPROOF 都要加多層

Liquid Crystal完全唔界手

我係ultra hybrid

唔洗beta都得啦

ultra hybrid 4個角位係刻意整到突出，令到平放時透明背板唔會直接接觸到枱面，防止刮花

你地有時用相機會唔會lag機

唔係角位 係四邊由硬底殻連住膠邊個度𠝹手

升左12.1好似倒水左

會
之前都講過下

同iPhone 7比較

反應係無咁快

你地touch 果陣會唔會有時無反應?
唔知關卡記張mon 貼事定部機有問題

可能有D app未更新

左上角走曬位，好難㩒

我聽電話果陣拉唔到條bar,但禁lock 機制又有反應

咩叫ll 機
有咩方法一定可以迫佢換機比我
會唔會係d 翻新機

特登走去摸下果個位, 唔覺有乜特別𠝹手
PS: ultra hybrid

試過一次 嚇撚死

XR震機係咪好弱?
教左震機擺係枱都 feel/聽 唔到
拎上手就feel到震，但好快就變到好雞
好似嘀...嘀...嘀..咁

你地有無battery widget 唔知點解我部機無battery widget 加到

依家點出機比較抵
搵到the club 6600 128gb連1年爆moon保 係咪已經幾好

想問下有冇人識關咗個app switcher 最底個good morning good afternoon 佢

打電話/睇片間歇性黑mon
個mon又周不時sense唔到
唸住用多幾個月頂唔順再換機

Btw熄晒d sync核電左好多
依家用1個鐘都係扣6-8%

咁平有冇伏架

熄iCloud？

大家部XR有冇試過用用下個畫面停左係到, 跟住就黑哂要手動reboot

買左冇一個月hang過3次, 一諗起要換翻新就

我以前6s plus一年內去換過，型號個尾係ZP/A，係咪LL機黎?
個時問過staff話唔係LL機

No
iCloud 夜晚照backup
係d唔用既app 熄晒 sync

好耐冇用iPhone.其實仲洗唔洗定時息一息部機等佢順翻

先達佬話唔識機個ram 會jam住
信不信由你

熄*

誰偷偷留下負皮

試過。嚇死。 試過一次

我想問setting入面個‘電池效能’係咪新野黎
同埋入面個’最大容量‘準唔準

熄晒sync 即係點熄
我晚晚都跌10%
Signal 差會唔會跌咁多

呢d咁
然後再set d 唔用既apps 唔好自動download etc
得閒熄下機再開
咁就核左
都唔知關邊樣事

我直情delete 晒呢d apps

.

我懷疑訓覺個時係呢個食電 未scan 晒d 相

我冇用iCloud photos,所以唔覺食電

呢個係scan photos 認番d 人樣

Momax 啲玻璃貼有冇人用過，
閃魔太易爛，同透光度唔夠

最好啦, 對舊電都係

冇電會暗

有冇人有成日斷4g既情況

唔係
我由4s已開始留意

如部機偏凍
個mon就會比較黃d

有時我部6s plus 用到熱都會睇得出突然暗左

其實大家買左XR有無後悔

無悔 之前用6s，XR 真係幾好用

睇唔明 明明又出關 HKG 見到地圖係香港
依家又返番去... 搞咩

感覺良好

應該唔會，佢呢啲好似夜晚差住電先scan
btw 我部機夜晚都好食電，琴晚開埋飛航都冇左8%，唔知拎唔拎去整好

我先後去左3次都無幫我整,淨係叫我洗機同等佢indexing 完
你如果整到不如話我知咩方法

正皮哂你地

8仔換xr 128
貼左三千幾
但感覺好爽，核電

64GB 冇後悔用得好開心

然後多手入多部128GB QC差到

有雙咭，128gb 好撚好用

粒電夠用一日半

電池可以撐到第二日有電源補給
一早滿電一日安心
尿袋都收得埋

提提大家 halide減價到28蚊

係 全日機不離手 返到屋企都仲有30%

雙卡冇得雙whatsapp 又冇得熄其中一個 有咩咁好用？

核電

本佬自己覺得唯一問題係太大mon

如果薄啲就好

6s 換

爽yy 無悔

同樣8仔換xr， 補900就得

你部8trade左幾多？

8 plus 64g - $4400

有雙whatsapp就叫好用？

死撚開啦on9 又斷章取義

我細機64

又係你自己講，講撚完又發爛咋？

你都on撚7 9
冇雙whatsapp就叫好用？
你啲乜7野idog邏輯？

原來有雙開就叫好用，你好慶咁喎小朋友，笑死

問你呀idog
雙卡冇得雙whatsapp 出國冇得熄其中一個
一樣要拎支針換返張sim出黎 要黎把撚呀？
你好撚多電話打？你做傳銷狗就要兩但號碼日日打姐

You miss the point. Idog

答問題冇point on9盲撐 i狗痴撚線

唔駛咁慶喎小朋友，講兩講就著晒燈，真係慘，你無得熄呀？我有呀

Idog 好野用beta都有得J
笑撚死

halide $28 是咪平左?

你唔好咁低能啦好唔好，撚你撚到我好開心呀，唔好又慶呀 死好多細胞架

Idog就黎笑撚死我

覺得個mon黃去設定有得教

用唔到喎
用beta咪得囉

Idog邏輯真係笑撚死人

有無人用nomad leather case ? 30% off now

有乜咁特別
好貴下喎

皮囉

我之前係呢個網買過條apple watch既錶帶
真心講,係淘寶質素

但你開飛航都有事？我開飛航都跌成8%

之前試過無事 100%

我想問下邊隻色條邊會睇落無咁粗？
考慮緊白色定黑色......
或者大家認為其他4隻色會無咁粗？

黑

所以情況有少少唔同
但我估software/ os出事多，冇理由粒電quality 差到咁

咁得意嘅 又要屌又要走入嚟用家區吠

佢都冇錢買 又點知有得熄？

我都有 仲要佢唔識主動連返 要restart部機先連到

我想問 GPS有無得放係控制中心到?
次次要開私隱先開到GPS好煩

XR 熄機係咪好似XS 咁樣咁兩邊制？

黑好靚

右掣加左掣一粒

咩殻？好似好fit

Spigen air skin 真係好正
好似用緊裸機咁

同普通既超薄有咩唔同？

其實條邊係防溢光 白色個機身睇起上泥個厚度會外眼D 黑，红最順眼 黑色襟睇D 紅色最靚 男女啱用 女生用红 黄 黑 橙 都幾好 男生红 黑 蓝 不過呢隻藍色我覺麻麻地

試下打返繁體字

Back Friday都買唔到機……直接the club買算喇

外國撚black Friday 2年上台plan計翻條數2年俾多100蚊就有部Xr撚

点點解要聽你講 打繁體字 你邊位呢？ 我鐘意打咩就打咩 打火星文又点點 “關你燃事”咩 四個大字 呵呵

lzj8

用air skin定閃記磨砂好

發覺跌電既問題 係可能wifi connect 既問題,
我一lock 部機一陣wifi 就會disconnect ,之後著mon 先會connect 番. 尋晚熄wifi 訓, 跌1%only 今晚再試再報告

放一部64gb 黑色 iphone xr 全新未用過，未開過，有意留tg

有部iPhone 8 + 256GB Space Gray, AC + 到2020年2月.

想換全新 XR 128GB +256GB(我補錢)

呢一刻係爆咗Mon, 有人換我就用一次AC+ 去Apple換Service Unit 俾你.
有興趣的話請留TG

有冇巴打後鏡光斑好嚴重
好似咁

琴日去咗天才到問 佢換咗部新機俾我
但係佢話呢啲一定會有
係咪真係冇得避 好礙眼

換左都係咁咩

都係咁
即刻行番入去問個天才 佢話正常

琴晚都跌左5%

究竟有咩case好用
依家用緊個個完全唔貼邊入曬塵

咁咪即係你部機wifi 問題？

正常

唔係, 應該係屋企wifi 係咁, 因為我去gf 到訓 係唔跌電,但個wifi 唔會disconnected ,但我屋企會. 應該係router setting 問題,anyway 今晚會再試

是咪用乜乜link ？

同網上行租

睇完你咁講對燈影下⋯屌原來我都有
平時唔會專登對正光影就無真係唔覺

光班似係lens design 問題

係咪多層鏡頭通病黎

有傅今個星期xr係日本減價
香港有冇份架
準備出

巴打，放iphone xr 64gb 黑色 全新未用過
有意留tg

只係補貼日本上台出機既電訊商

閃魔個cheap膠殻又真的好輕好薄
多謝巴打推薦

x 同 xs max都有呢個問題

巴打你換部機係米n機？我只係後面有dd瑕疵念住上到去俾師傅整幾個鐘算，幾分鐘唔使就講換部所謂新機，部機係NxxxLL,我舊個部係MxxxZP..部野先用左一個星期炸，整部番新機俾我

我無換過係上面位ching換左
果陣第一日就狗衝去買部機冧巴都係m字頭，反正係普遍現象依家我唔去換啦唔想收到n機

你果陣有咩瑕疵

XR 咩色會令條邊冇咁顯眼

可能自己衰太完美，第一日番到屋企摸真D，發現後面條邊有膠水漬同好輕微刮手，本身用都係笠個套，同網上客服講左陣就幫我約左上ifc睇下，見得閒就上左去

係喎n機嚟
不過我比較在意光斑個問題 聖誕影燈飾真係gg

白黑紅唔知點揀

其實用緊你就唔會留意條邊
啱乜色咪揀
加個殼咪一樣

用緊真係唔會留意條邊

有無人用水凝貼

點解我係ZA/A嘅？

想問下有冇邊隻套係可以把個邊邊收窄？？

之前有訊號問題換咗機
換完先有係夜晚影相，咁先發現有光斑

Agger, 根本用落唔會留意
啲人硬係要放大黎講

咁我M機都有

絕對係設計問題

我係MxxxxZA/A
係咪姐係全新機？

同埋我發覺我12.1係16B94
有啲係16B93

16B94係出比原廠未更新12.1用，同93其實一樣
今代嘅機全部都係ZA/A,係無之前嘅ZP

依家邊到買最抵屌
岩岩跌爆左部se

唔好用
之前同事貪得意買左塊試果陣我幫佢痴覺得真係好貼服...不過始終係膠摸上去唔夠順滑
結果幾個月佢後想換第二塊就發現痴死左整唔返出黎,google有咩解救先知有好多痴死左嘅例子
最後出動曬風筒酒精刀片同針都無用要換mon

其實買啲平嘅玻璃貼，一唔順滑就換爽好多

以前我都係就咁用街邊廿蚊雞cheap貼,不過順滑同清潔度好快唔得有d煩
搵緊好d嘅貼依家用住hoda先感覺ok

琴日出左機 幾滿意

你用耐左根本唔會CARE, 俾班打手無限放大黎講

本身用緊咩機

7 Plus
主要想要雙卡功能

其實lens flare 所有鏡頭都會有

係 但xr真係太嚴重
基本上好多夜景都係咁 成個天都係街燈綠點

第一次開機有幾%電？琴日同friend去出得5%電 買咁多部機未試過咁小電

一半電左右 無留意
一返去就長插住還原

次次買新iPhone 起碼70% up

外國有冇咩report講呢樣野？ xs/xs max有冇？ 我老母用x好似無呢個問題

兩幅都係xr 好明顯既flare

UFO 呀

有無朝一日 佢可以更新到 長禁app 都有選項出現

12.1beta 好似得

所以見得5%，好奇怪

x 同 xs max都有呢個問題，台灣mobile01都有講,佢哋叫“耀光”

大家用蘋果動禁左試角出番去 會唔會成日禁唔到, 懷疑係咪個app 問題 定係左上個sensor 有問題 成日禁幾次都禁到,明明禁住個箭嘴

真係好似有 ufo 咁

冇用

零保護作用

可以去邊睇到買機d優惠？

藍定白好

一定係白

藍黃紅都靚過白

有無巴打叉電位有鬆動問題？
插完叉電線係唔實
同埋郁下條線係有聲

隻藍幾淺色 唔係咁鍾意

我嗰部扣得好實
要用力mang條線出嚟

有呀屌
搞到之前用earphone聽歌成日斷 仲以為條線問題
早兩日去換咗機

有無咁快

有事當年拿拿林去搞到先啦

仲慢慢上網問

你地買xr 係買咩顏色？
我唔知揀白/紅/黃 邊隻好d

去士多睇實機之後買

你地true tone係開定關

就係睇左 3隻色都幾好😂

閃記全屏邊位會唔會痴塵？

app未update 好似係

銀聯卡邊度有折?

紅>白~黃

紅

想問你地噤lock機個陣
係咪噤制個刻唔係即刻熄mon
會隔1秒唔夠既時間

設定 > apple pay > 按兩下反應

唔該哂巴打

有無人有買apple既otterbox既殻，買左翻嚟好撚難裝同拆

係咪開咗 圓點傷殘制？

點解好少見人用咁

Team XR

Apple 高層：iPhone XR 銷量超越 iPhone XS

但apple高估xr銷量，xs佢一早預左唔好賣

考古8可能仲好賣

唔係XR postpone 成個月，XS死得仲慘

買Xs同XS Max曬命嘅人不願接受現實

大家有冇up上IOS12.1

Up左faceid 慢左

熄左係快d, 但之後點call 番apply pay 出黎

地鐵見多咗人用XR

想問問而家咩卡最平

剛剛買新機 多手搞到無左部ip無左從amdroid轉iphone既function
請教如何可以恢復原廠 有番move to ios功能

多手搞到無左android轉ios function*

8plus心思思想轉XR，點睇？主要攞嚟打機同上網

想問下點樣係iphone度set自製鈴聲
除左用garage band果個方法

itunes自己cut

換啦，cpu 勁咗 Mon 大咗，電勁咗，影相靚咗

cut歌轉ipa檔拉入去itunes=done

用開8 plus 主要打機一定係XR
XR單層
X/XS/XS max 雙層
宜家啲人話唔熱，但到夏天單層個優勢就出黎

請問xr同xs影portrait mode爭得遠唔遠
xsmax 256同xr 128爭成四千

買左張baseus玻璃貼痴極都痴唔好
最後嬲嬲地唔用貼

我都係 隻紅色好好J

但又好似應該等多年

Setting>reset>reset and erase all content

有冇巴打買左鏡頭貼？

Portrait mode 嚟講，xr 係最靚，因為雙鏡果幾部都用咗zoom 鏡嚟影，變咗影既background 無xr 咁多

竟然
但xr個portrait係全電腦計算出黎，同傳統鏡頭影既景深應該完全唔同野黎

等多年
XR 變考古機

手機雙鏡咪一樣要靠運算

巴打唔係好明，可唔可以講多d咩單層

單層底板，x/XS/XS max都係雙層底板三文治結構包住粒A12
散熱一定係XR比其他三部好

巴打有冇link?同你之前post過個張卡記有冇分別？

想問下依家邊到買機平啲

用緊紅色，想問下有無機背貼紙係Spider-Man 款？

而家點出先最抵

俯家係咪仲係cmk x wewa card最抵？
平10%?

粒電真係痴線
用到兩日咁濟

之前巴打們用果個影相ＡＰＰ可以影埋死物人像 果個ＡＰＰ咩名？？
搵左陣都搵唔到

Focos

Ｔ ＨＸ

想問下係cmk用wewa卡買左機之後幾時先會收到10%回贈？
想搵番個promotion但係好似已經落左架，搵唔番
同埋有無人有玩wewa個抽獎，夠400抽一次個個
我用app佢話無獎抽

用左呢個wallpaer好似冇左條黑邊咁

整爆左個mon貼
有邊隻推薦?

求鳩其啦

衛訊
Apple
Smartone
邊間抵？
得張中銀卡

求解

點解我用了雙卡之後，感覺訊號差咗，好多時都收唔到，又慢咗？缺憾？

今日收到新磨砂軟膠套
幾鐘意個鏡頭位同機底包得幾好，厚薄適中側邊有防滑+防撞角+四邊高過屏幕少少

40蚊抵玩

不過如果多d 色就好，非實色得灰無透明

師兄請問喺邊度買？

正諗住出機
但有fd換咗話無當初部6s舊電咁勁，佢成日玩爐石
有無多打機嘅用家分享下

Thx Ching

今日拎左機
買埋apple care +
裸機

唔知點解 earpiece 果邊個 speaker 無聲 reboot完又得番

淘寶申本定制？

美國官網

XR 駛鬼apple care

咁抵 香港如果有減價就好

爭小小者
煩少樣
唔啱洗咪退

Trade in

Xr雙卡雙待係未有問題㗎？成日都收唔到信號，講緊係本身主要果張
利申已更新12.1

* $449 reflects price of iPhone XR after trade-in of iPhone 7 Plus. Additional trade-in values available for a limited time only and require purchase of a new iPhone, subject to availability and limits. Trade-in values vary based on the condition, year, and configuration of your trade-in device, and may also vary between online and in-store trade-in. You must be at least 18 years old. In-store trade-in requires presentation of a valid, government-issued photo ID (local law may require saving this information). Additional terms from Apple or Apple’s trade-in partners may apply.

年年都有人話美國賣$599,今次仲平

以前年年都傻西睇錯合約價當係零售價，
今次輪到trade-in價

點睇呢個？

呢D框唔係好易整花部機架咩? 仲要金屬

因為用緊個隻膠case手感好差 上完case厚左又油 想換啲薄啲嘅

宜家淨機好似同上台差唔多
不過度度都無黑色

邊度出機最抵

一晚無咗十幾%，舊電係未有問題？

女仔用， 買咗呢款 ( 圖片來自淘寶)

個人唔鍾意令立立嘅邊但呢隻橙色用幾靚
話說今朝終於係地鐵撞到其他人用XR,見到個Rhino Shield真係厚到呢....

你似部機做緊還原 例如icloud photo

磨沙透明我仲搵緊 你淘寶買？有無link

我前晚都係咁 但明明我係冇較到iCloud backup

邊到出XR抵呀依家？

頭先扮工上網load緊野,背景淺灰色先發現螢幕邊緣比起中間好似光D...?
有無ching都係咁,係apple祖傳問題定lcd通病黎?

不過入去上面睇除左淺灰色外都睇唔出

thanks

一樣用緊呢隻
taobao最大路款

紅機+銀邊

去咗SmarTone問價 前幾日都無優惠 今日去問發現XR 68 128都減200$ 256減400$ 諗緊入唔入手好
Btw你地有無買埋APPLECARE?

尋日去問
Smt XR 128 6599

AJ有貨啦 宜家仆緊出去買
紅機要透黑定透明好？

真係好用咩

硬既又唔厚，四邊包得多既係得佢

值就一定唔值呢個價

邊度會有?

how much

未知 落緊去

278最後二隻邊透明

iphone x用緊AJ撳落機背會吱吱聲，唔知新款有冇改良

黑同太空灰用透黑靚，
紅機都係用透明好

same
果陣用x 又係咁
兩舊幾用左一日就放埋一邊

今晚試下

買左透明

我記得你XR同我一樣都係用緊SGP Ultra Hybrid，
雖然邊框厚d，
但跌落地保護性同緩衝會好過AJ好多。

係呀，但係條膠邊開始黃
要轉

我ip5年代開始用AJ
果陣時設計包到好實好貼既，
係x因為玻璃底怕有彩虹印所以要整到有GAP

Whoscall 漫遊緊果時識唔識別到？

之前手快快買咗個catalyst case 用咗幾日就放棄

巴打個aj喺邊買 我行星際都唔覺眼有

黃金地下

有冇人用緊mujjo皮殼？有啲興趣，同Apple皮殼好似樣
而家用緊nomad好撚厚

已經裝左上去，冇呢個問題
都冇彩虹紋

條邊顯得好粗 接受唔到

AJ仲有冇出smoke matte? 以前呢款好好J 但極少有貨

cmhk上台價 5799
諗緊等唔等聖誕個時有冇其他優惠

我細佬上星期問CMHK話淨係減500

Moon貼幾＄

新版有無咩唔同左

Smt今日問個職員話冇減價

星期日係smt 買左黑色128 6599...核電 超爽

岩岩九龍灣問.但睇個網又唔見有XR 128GB
聽人問多次再包膠
有冇人知the club門市係咪可以直接問完買

平到好可疑

apple原廠XR膠殻$299

概要
這款護殼纖薄、輕巧，易於緊握手中，不但帶來額外保護，更讓你好好欣賞 iPhone XR 的精美外觀。護殼無論內外表面，都加上抗刮塗層，增添保護。需要無線充電？只需把 iPhone 放在 Qi 認可充電器上即可，而無需除下護殼。

有無巴打部xr個lightning接口都好似有啲接觸不良咁 試過用耳機聽歌 隻手hi到個接口位就無啦啦無左聲 抆翻再插過先正常翻。仲有充電嗰時留意到個充電閃電符號無啦啦縮小又即刻正常翻 唔知係咪斷電 已book左天才 下星期一去睇 但個心都好唔安樂

點解冇正面圖

12.1.1 正式版以出，可以閂其中一張sim啦

睇落好普通咋喎
仲要後面個cutout咁hea

實有死忠買

XR你地買128定256

有無死士會買官膠

256

透明殼唔使買官方啦

實有班手感王話官方正啲

官方手感好FIT

本身以為會出皮套果啲，點知得透明膠套
裸機算

官方款有得試，又fit身

係唔係無XR皮套 都賣左成2個幾月

官方應該無，之前都係話透明膠套

都要睇係咩材料

透明膠殼好多時會出油，拎上手好膩，一體成型又會搞到啲掣唔好㩒

唔知會唔會用幾個月就變尿黃

暫時未遇過一隻膠套係唔油 所以裸機算

可以淨機買？smt有冇得分期？

如果你有朋友用smt 可以叫佢幫你用客戶價買 再平多250

只限256GB

可以淨價非客戶都得
唔知有冇得分期

想問官方出個個透明殻有現貨未？
有無巴打買左？

黎緊去cmhk出, 係咪平到600蚊?

去舖頭親手摸下穩陣啲

10號先有 自膠

個case冇包底

原廠好似都係唔包底
唔知用耐咗會唔會黃

似係硬殻，過幾日去Apple Store摸一摸實物先

直覺似係硬殼，做包底就好似AJ咁難除，
今次官透賣到跟x/xs/xs max silicone case 同價，
要去睇下實物有乜咁把炮先

聽講用左不會黃既材料

不過睇啲button位做到咁一體化，
又似係TPU，
係嘅話咁就好難唔會變黃。

我反而鍾意唔包底

300蚊睇落同淘寶30蚊差唔多

已經有開箱片

買Air jacket 好過

Update 咗12.1.1
點解我未有preview 功能？ 我長按只會變咗delete 而唔係preview

聽聞呢種工藝外面冇人做到先咁貴

12.1.1 hehe touch 點係app上面用？

得鎖機畫面啲通知先可以

咁係似reply多過preview

只可以係notification centre操作，長按睇preview同reply

個官膠殼由一個工作天去到12月12出貨喇喂

感覺質素上似係一個冇包底的air jacket

AJ冇包按鍵，官膠就冇包底

口𥚃說不，但原來咁多人狗衝

真皮就會諗下, 爛鬼膠真係不了

淘寶啲透明膠又可以賣貴啲

in REAL SPIGEN we trust

點解上左12.1.1
個mon 著完唔識熄？
有notification，正常著一陣會自動熄mon
但呢家唔識

個底已經花左

我喺apple store睇iphone xs 同 xr
個人感覺就算同款
個mon都會 一部白啲，一部黃啲
係咪正常？ 質素參差？
(true tone，亮度嗰啲全部一樣)

頭先諗住試吓浸水點知上佢隔咗一陣聽電話聽筒位嗰度有少少雜聲..........求救

d水積左入去, 等佢乾透就冇事

諗住玩嘢沖一下水果下都自己大叫一下好撚happy點知啱啱聽電話就有雜聲了

長開低電量根本無得輸 未試過有一日用電量會多過70，講緊起碼每日on screen 7粒鐘

有冇人知豐澤128gb做緊幾錢？

LCD同OLED比一定會黃,沒有比較沒想到傷害

LCD同OLED比一定會黃,沒有比較沒想到有傷害

你都係用返android算,少少野都咁驚青

apple官套我只會買leather case

佢相機個人像mode 係咪只可以影人時先用到

xr 升唔升

同問 用緊pb3怕冇左核電

12.1 -> 12.1.1 忽然冇咗wifi call

仲係Keep住12.0.1
無必要唔UP

用緊7P想換XR
諗緊要咩色好
心水依家係：橙/黃>紅/藍>>>>>黑/白

另外依家搵緊邊度買淨機平
暫時搵到嘅係theclub用分加錢
之後就係hkbn
最後係cmhk=smt

最新iPhone up返當代iOS怕乜？
iOS12.1.1強化同改善左XR一些功能，
例如haptic touch preview同雙sim卡獨立開關，
令到XR功能完善左，
速度體驗同續航力又冇削弱，
用落不知幾爽

升左12.1.1，睇睇下youtube個音量自動跳到最大
肯定唔係禁到制，定係有咩手勢操控一下推大

試下reset網絡設置

真係無bug先up
上面既功能我用唔著

有wifi call呀

我會買黃色

試左好多日 真係了解唔到點解會跌電
係女友到過夜就唔會跌電

訊號差就跌？

兩樣實用update
開心使用中

真係唔知 2邊好似都係3格
我屋企人用xs 同xs max 都無跌
我去女友屋企幾日都係訓醒100%

本身係smt客戶

cmhk個價係點?
之前見過好似現有客戶出機-600
但而家上佢網睇淨係得-200

今晚試下換呀媽張sim card

係咪重未有官方雙whatsapp.........................

而家聽完錄音唔識自己著返mon wtf

我琴晚都由61跌到58， 但同樣情況應該keep到100%唔跌

12.1.1 加返原本facetime啲功能根本唔應該剷除

百老匯 + HSBC 最紅優惠 (-8%) 點睇? 算唔算出機最平

XR個透明套一體成形冇合模線，塗層防划防紫外線 紫外線指數1.1 透光率92%

唔易黃發就係上左防紫外光塗層

都可以係本身用嚟啤個殻嘅Pc pellet本身加咗UV吸收劑
防刮塗層應該係hard coating （HB ~ F）或者耐磨處理

太高深唔明
深係想知值唔值299

但網上同打電話去問 都冇得可以再-250

值39既 另外果260睇你夠唔夠信仰

有無類似右邊個殻介紹？睇落用咗條邊幻啲，想要透明殻

下... 睇落幼左 ?

右邊

屌
未打完

右邊上淘寶搵，彷原廠矽膠殼

不過你唔好預同原廠一樣咁靚仔

100%係用耐啲，61%去58好正常

睇落條邊無粗就好，而且透明就得，因為買咗藍色機

咁介意條邊就唔好買xr啦

the club可以睇下仲有冇個一年意外保，有就抵玩啲

講真果句, 用緊電話既時候點會理條邊
條邊只係俾D打手無限放大

介意就唔係好介意，只不過想睇下有無啲類似幾殻，睇落好睇啲咁啫

我就係鐘意佢粗邊

咁又誇撚左D啊嘛

上網見到la
所以256 $ 7100 聽日去入手先

得返黃色128g

個人覺得都ok
利申：用咗200分買128gb 紅

200 分再加左$？

係，200分減$300蚊再加一年意外保，當係減埋Apple care嘅錢囉

所以total 6599 ? 🤔

有冇送張belkin玻璃貼俾你？

冇，仲有張500mb club sim，冇乜用

係，第日有得攞機，帳面平少啲但快啲有得用都ok

連忠實ifanboy 都要俾負皮 👎🏻
唔知仲以為係US$2貨色

仲要露speaker 位，送都唔用

一定係SPIGEN打手黎

Android 轉 iPhone 可唔可以用番 Google 啲聯絡人資料？

可以

試一試

請問 依家邊到出XR最平

我都有the club ac，
係the club app度見到買iPhone係送belkin貼的，
呢張貼係apple store賣緊三舊幾水
所以問一問你有冇攞

可能唔同優惠掛，冇拎到。不過我都唔識睇啲moon貼好壞，用閃魔算

Smartone

128 係6599
現有客戶 256 係7100

凖備入手256

邊到可以搵到7100
我見佢平好小

6599唔係現有客户都得？

樓上兩位參考下呢個post

電訊商iPhone淨機聖誕大減價

得 但全部都係要門市買

佢官網256 現有客戶7500 之後用埋個里數優惠可以揀-400 所以係7100
要門市買先可以用到-400 優惠

平幾百我去返士多買

點解個whatsapp++unable to verify

Aj case好用定spidgen case 好用

是但買左閃魔透明 都唔錯！ 爬文睇過有巴打痴左閃魔貼出左事，有冇巴打有好介紹？

真心唔明啲人咁介意xr xs max 屌 好似講到用xr係小偷咁on99 依啲人真人一定好毒 要人認同

仲係決定唔到買XSM定XR好

Max啦，行出街自售返曬黎

你用緊咩呀樓豬

XR,行出街要dup低頭

256 平左成六百幾蚊 又有免費一年爆芒服務同埋手機資料轉移

CMHK上台平1100
不過點解會平比你呢自己諗
apple有14日換機…………

冇用SMT 台

Broadway用Hsbc信用卡有6% 回贈 加 用Apple pay另外2% 計過買xs64gb 平成600幾再用匯豐apps抽獎賞錢可以再平多好多

Broadway 本身係賣貴過apple 官價

cmhk出左黑機, 平左600蚊

要上台？

點解要dup低頭行？

因為要睇路

驚俾兒登仔暗中恥笑

用緊X 有個問題想問下大家
唔知大家有冇同樣情況

事源上個月收到女朋友一個whatsapp
咁睇完就閂左佢啦

當個訊息冇左之後 每次開個通知中心都會出現返

究竟係咩問題？

個訊息係上個月28號

到今時今日都仲係到

我都會有咁既情況
明明read 咗，但係notification center 都仲存在

XR mark返落正價啦
之前貴apple store一舊

14日換機一早cut左啦
最多係買完未出門口就換俾你

老豆本身有約用緊, 所以乜都唔洗做直接平600拎走部機

12.1.1有冇bug 升唔升好

我up 完倒水

我都覺得自動放電

似基帶加強左信號（office雙卡都收得唔太好）

官網睇唔到有

官網係冇寫架, 只係有客戶優惠平200

不過如果你係用d貴少少嘅plan, 即係我老豆咁用緊個大中華plan 2xx蚊月費, 你可以去門市叫佢check下你個plan可唔可以咁用, 如果ok嘅就可以唔洗加約補錢, 直接平600拎機走

點搞 本身核電依加變左普通iPhone電量咁

諗緊買128定256好

好彩未升

仲係12.0.0，新版本有preview 同關雙卡好吸引
但驚倒水

我之前升12.1都係咁，用ipsw 整一次就ok，依家升12.1.1用同樣方法暫時冇事

same... 你地ios 幾

點樣整? 就咁 through ipsw update 多次?

點樣整到face id解鎖後唔洗向上拉一下？

調轉部電話

reboot就得

咩叫ipsw

本身用緊6s + 8plus
放左部6s 轉 xr 會唔會好不智?

放8plus 換 xr

點解顯示唔到電量百分比

點會 你喺邊到睇唔到

待機果時

要右上角拉落來先睇到

諗緊買apple既透明好定air jacket好

Ip6 plus 換XR

爽到流馬尿

X 換xr 感覺upgrade 咗

同感

用無人買左aj

係邊喥入手

Jailbreak

要睇下你既信仰值邊間高D

宜家點出最抵 定等到聖誕會平啲
我睇price好多舖都話自己行貨 有啲6000都唔洗 是咪呃鳩人

Spigen靚少少既款淘寶係搵唔到

其實air jacket同官膠 兩者都係兒登仔所謂唔值錢既透明硬殼
但係唯獨蘋果出既野都會比兒登窮追猛打
真係唔明嚕

因為AJ貴極都只係一個套嘅錢
但Apple係由機到叉電到套到adapter都貴到傻

去amazon 買真野啦

出面一堆打手, 梗係追住出手機果間廠商黎打
今年華為既打手更加係佔滿曬成個手機台
個人而言, 透明膠真係唔值錢, 真皮還可以

自己AMAZON買既Spigen透明膠套, 用一陣已經成個背都係手指印+油,
真係靚極有限, 大家都係用TPU, 相信唔會差得幾多

我只係比較透明殼價值觀問題
雖則我用catalyst 但有時睇到幾個post都有點火
Aj同官殼 價錢差唔多
Aj咪又係果類cheap野 班兒登仔咪又周圍掃貨又狗衝

直接去apple store 買

好多係黑店
上網search 下店名就知

蘋果野去price到買等於接受俾人呃

就算你去reseller買起碼有信用卡優惠，最多冇得退換

當然士多最好啦

咁講法如果淨機 唔上台唔r信用卡優惠盛
係咪去返蘋果買穩陣

當然啦

係其他地方買機如果第時整機

會彈你去外判商度整

要點樣先可以認到戴口罩個樣

屌你老母連登仔又係度鳩up,係衛訊買過6s,x，兩部都係又一城整過

帶住口罩set一個face id?

開唔到機無論係邊度買都係彈你去外判

前日買apple watch個時問過

清 坐左幾多年？

而家apple store除左有問題「即時」換機之外已經冇實質優勢, 其餘好處已經cut哂

我今年除咗錶因爲街冇貨同MacBook Pro要自訂而去Apple訂之外
全部Apple嘢都去大鋪買
食回贈/即減慳好多

有無手足更新左ios?

而家XR啲機QC好差
鋁邊切割唔完整，膠邊可以有刮痕同膠水漬，仲有鏡頭可能入塵同有花痕
完美主義者最好去士多買

呢個問題 XS都有 而且都多

究竟點解熄data 訓係可以100%
唔熄就跌到得番90%

呀媽用xs 同台都係無跌

ching好似之前d post已經見到你粒電跌得好快
我部就有時一晚跌1-2%有時就5-6%電唔固定唔知點解

成屋得我個部係咁

起碼我部機舊電無事

iPad pro已經感受過，結果要換機，apple QC呢兩三年好差

淘寶有冇d啜水既case?依家用緊e個好扇手

spigen

有冇link

淘寶打一打就有, 我建議去AMAZON買, 款多D又唔怕唔知係唔係老翻

剛剛用iphone xr 喺代代木公園影

完全唔收貨

長開low power mode之後未見過電量出現6字頭

正常電夠用一日，洗乜開low power mode 打J

長開low power mode 死得仲快

有冇人部XR 傾電話好細聲? (聽就OK, 講人地話我細聲)
較到最大聲都係咁
本身以為人地電話問題, 點知幾個FD都咁講

咁多部iPhone 就未開過

唔會掛．．．我部部機都係咁用，對上用左兩年仲有95%喎

乜料, 係咪你set 錯野

點解會死得仲快😱

正常普通setting, 真係藍色燈泡掛係樹，只係冇諗過影出黎係咁

而家買Apple 機要用好彩嚟形容

有冇入過水？

依家買邊到抵???

尋晚唔熄,今朝又真係變番88%

跌咁勁 你係咪雙卡?

解鎖有冇得方便快啲
轉用xr 成個星期仲係覺得好慢好唔方便
以前用iphone7+

記得唔知邊度睇過話 相機對藍光係最唔sensitive
所以9成相機/攝影機對拍藍光的表現都係極差

而上面張相可能係因為部機為左影到藍光而造成的影響, 就係調到成張相藍哂令到d藍光出到黎

單卡 熄左其中一張la

呢個位真係手機鏡頭大考驗
同行既xs朋友都係影到咁上下，可能啲燈泡太爆太光，auto hdr著錯左

呢張就唔係Xs/xr 系列影既 你估下係邊部iPhone

下面嗰張正常好多...
Iphone8?

iphone SE

戴口罩set唔到

咁冇計

仲諗住係病房都可以unlock添

戴口罩都認到你仲驚

所以我用左一輪都係覺得touch ID好用D

成日要戴口罩去用FACEID真係好唔方便
FACEID轉去打密碼又要LOAD一陣先得..以前TOUCH ID可以秒轉打密碼

巴打部機系統幾多..

我部XR(12.0.1)都係...影親相..有光都係一PET野..
唔知12.1 取消美白會唔會好左...
定鏡頭問題

有你巴打近排人地話打嚟但部機完全無響無通

Touch ID起碼我部機唔會因為喺正塊面前unlock唔到
Face ID成日都要攞遠部機

其實而家啲 computational photography 真係唔多成熟
好多時啲色同光線好假
就算關咗就Auto HDR, iPhone 個camera app一樣會自動幫你調低啲死白光位, 如果學蘋果嗰啲示範攞嚟專業影相應該幾麻煩

我用 iPhone 6 嗰時影相光線自然好多
係暗就暗啲，不過起碼真實啲

btw 附上 iPhone XR 用 原裝相機app vs Lightroom RAW嘅分別

原裝 Camera app，有開 Smart HDR

Lightroom RAW DNG

新beta XR多咗嘢set

我 12.1.1
我影其他相冇乜野，係代代木公園比較極端既光就出事

你又係病房朋友？

我跟左巴打買 真係好正

我當初都爭紮左好耐 跟住又話會慢慢學到 用左兩個月都唔得

我上年用5s都係影到好似xr咁

口罩難d...

唔識係AMAZON買

我紅色機係咪買透灰色好D?

我黑機買透黑

向上推解鎖，即刻按"FACE ID" 一下就會直接出密碼介面，會快少許

無知一問
影落啲燈位度，有時會反左啲光點起個鏡頭度，咁樣係唔係正常？

好似呢張相咁有好多光點出左黎

通病一定有

請問有冇咩學名？
我上網補補腦

Len flare

你地部xr lock screen 一排再著番個wifi 會唔會斷左? 要等一陣先link 番個wifi
係到諗緊跌電係咪關個router 事

黑白機用透灰真係好正
今次買多個橄欖灰輪流用

聯通雙12,XR減$500,有冇巴打睇過？

有冇M字額嘅Mon貼，個聽筒位好多塵

淨機都有?

前幾日係百老買用APPLE PAY 有8%
平都有5XX$ +1蚊有垃圾MON貼同殼
覺得都幾抵

買個吹塵器啦 Ching，用M字額既貼條邊痴得仲多

8% 係直接平定回贈? 64都有得平?

要用HSBC卡 唔記得左講
HSBC卡有5%免找數 加APPLE PAY 就有8%
但個免找數好似要2月先有
64都有 但我計過數買64GB同128GB差2百 所以最後都係買左128

hsbc 又要 vs個張先得?
恆生 渣打 成日都冇優惠

滙豐信用卡持卡人最紅優惠
累積合資格簽賬可享額外「獎賞錢」回贈
- 以合資格信用卡簽賬可享高達6%
- 以流動電話付款可享高達8%
- 指定貨品低至6折
優惠須受有關條款及細則約束
借定唔借?還得到先好借!
佢咁樣

用blu tack清咪得

唔想咁麻煩

你想成個M字額團滿麈就去馬啦

聽筒位都封埋？

啱啱 7plus 轉 xr , 發覺 xr 瞓覺嗰時好食電

iPhone XR 討論區（7）

呢度好多人瞓覺扣0%

1001